我起狗屋裹面 d狗同我講左d野

我係淘大俾人拉 跟住入咗將軍澳狗屋 之後同左幾隻狗傾計 （比較黃）
佢地話佢哋忙到飛機都冇時間打 點得閒同你強姦
我心諗 又幫自己洗白
仲話冇與民為敵 話自己同你哋睇嘅嘢唔同
咁我出面睇左啲咩

收皮
推POST死全家

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

俊閪

想氹你講多啲野 所有狗都係黑警 唔洗諗

咪撚玩啦伍寶，有狗會黃？

係白警就一早篤灰
btw不推文回覆

Sor9ly

Good cop bad cop吖，提防啲好

無時間打飛機咪強姦囉

唱雙黃

收皮啦 身邊好多人係狗屋比人撚到仆街呀

哦

呢d語氣一撚定係good cop bad cop招數，講咩都唔好撚信

樓豬擺明係想幫黑警洗白，扮撚曬嘢

忙又得閒打到斷手斷腳
收皮啦 男人想仆野 唔食唔訓都會扑

我比較細個掛 得d ptu串鳩你

唔得閒打飛機咪直接屌閪囉

同左幾隻狗傾計 （比較黃）

黃狗係不存在物種

冇

哦

不推文回覆

扮同你傾計咋, 咁撚易信班差佬

死黑狗又拎左部手足部電話用佢AC出post?